[PC] [Fifa Online 3] [3] Roster update 2017 上線啦↑

舊post:

官方Trailer︰

官網 (新加坡服)︰

遊戲畫面,最爽係有得視窗 都好高質下 育成你的球員將他們升到滿等！遲玩既巴打亦唔怕追唔上，因為有上限！

聯賽模式–從你一開始創Manager時的球會所屬的聯賽進行遊戲有10個難度要慢慢開，同電腦踢，你係西甲隊就踢西甲,法甲隊就踢法甲，唔可以揀皇馬去踢法甲
亦都有盃賽mode，右下可以顯示你拎過既獎盃
(如果要換聯賽，必須靠team change卡，可以從MP shop取得)

戰術調整–為自己調整適合自己的戰術，最多可以整5個戰術，係比賽中可隨時轉換球員

Ranking系統–分有1vs1，2vs2，3vs3，MG
2vs2及3vs3 可以邀請朋友及使用隊友的隊伍作賽共同計分，完季時的ranking獎勵亦變得更豐富。

MG rank-即係FM足球經理人系列咁:

市場交易–可於其他玩家身上買到所需要既球員，亦可把你不需要的球員出售賺取EP (遊戲金錢)
而交易是採取直接購買制，你係唔需要慢慢bid 個球員，所有從市場交易的球員都是用EP進行交易，交易不並涉及真錢成份。

合成系統–提升你卡既能力 [合卡 (如上圖)，組隊顏色(組不同隊伍擁有不同加乘，職員系統(另一提升能力的途徑) ]
為你既卡進行強化，上限+10

官方Trailer︰

帳號同步電腦版

手機版有3個比賽mode: Challenge, Division同League.
p.s. League係同電腦版分開, 而且獎品少好多

最正係有埋market

手機版重有好多新奇有趣功能, 自己去發掘啦

**IOS︰要用新加坡itunes帳號上app store

其他FAQ

1.改球衣number
而家已經有更新number ~你只要買3萬EP(game錢，唔駛用真錢)進入更衣室
number改完就係永久性~只係入面既波衫先係有限期(根據你張更衣室飛既期限)

2.delay既問題
冇得解決，你lag時人亦lag ，降低畫面及解像度可以幫助解決問題，如果真係太lag，就全力防守博十二碼 (入比賽後按Tab 睇, R1.8超順，R3.8以上就收得皮)

3.遊戲引擎
據說係用fifa 2013 既模，然後再加入新版的fifa 引擎改良

4.卡盾
開工作管理員刪除有關fifa 既工作程序，或者係重新開機

5.新手卡問題
只有帳號第一個manager先有黑卡送，同帳號第二個manager係無

6.upgrade問題
兩張雙同球員+1既卡就可以升+2，之後升級亦可以選擇用一張或是多張來合成

7.傳奇XI 包問題
係你完成比賽後或者會見到一包叫legend pack 既野，張野係fake，只有ranking top10之內先拎到，比賽後見到個包你100%抽唔到，至今我亦未聽人抽到過 (只限此服)，但係平時既pack including XI個種 係真係開得出XI

8.揀騎呢聯賽
我非常建議各位新玩既巴打揀鐘意既波衫黎玩好過揀大球會~因為有d 傻的嗎對手會係揀波衫個陣專登揀同你撞波衫 ，另外就係如果揀騎尼聯賽，你玩聯賽個陣揀傳說難度就會相對易d

9.ranking換人問題
必須係你方控球才能按esc暫停~每場只可以暫停3次每次30秒，操作過程是用鍵盤+滑鼠，如果進行多人ranking，只有隊長才可以進行暫停，其他成員按esc只會出現選單(沒有換人可選)，但遊戲是繼續進行的

10.等級既用途
越高級升級既獎品越多越豐富 !!!除此之外無其他用途

11.Ranking 點解會遇到d咁高lv
因為佢search系統係選擇與你差唔多Ranking Point既人黎踢並唔係揀LV，而且LV高並唔代表佢係高手，只係代表佢玩得長過你

加多幾條有用lin

Ranking board, 一次睇晒ranking 個分
唔打rank都可以睇下人地身家有幾多
ps: 韓服可以睇埋陣型, 新服暫時未有

16冬季更新 (已更新)

WB update (好似話佛誕更新)

球員database

高登Club球會
[url] [/url]
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
以上為球會網站
內有攻略及入會資訊
請務必查閱
絕對唔係搬字過紙既內容
如果你對而家有任何唔明
真係希望你睇一睇個網先好問
個網係免費空間 無廣告無收費 如果彈廣告請引用留言

另外有人問點解球會冇收我點解reject我
原因其實好簡單
3個會並唔係每日都收人
而且
3個會並不是由同一人所管理，是分開營運的
而master &amp; vice級別巴打一樣唔係經常有睇呢個post
最最最重要既一點係
個club每日都有80個apply 以上
所以係非常難去check
所以請有d耐性

而其他資訊
請入返球會網 或 post係度問
暗號為︰

8964 D7689

lm

TG group

新post留名

想問下EC smalling EC boateng 06WC mertesacker 14WC hummels呢4隻點排？

就係你咁排

但EC boateng 唔係best player

Ec boateng 體力好似好差
唔敢買

合人有無技巧?

你個名已經係最大技巧

3post留名

有冇巴打收giroud +8?
UL 9e +hkd
有意留ggc id

hummels真係咁差？
mertesacker好過佢

Hummels 唔差
佢截波擋波好勁

5億嘅防中有咩人選
用馬+7 06u mascherano 幾好用但係有d矮 想買隻全能d掃波快嘅

買vidal 啦

官網個個抽野活動完左?
今日明明on左30分鍾但無機會抽

上面個4隻我會咁排
smalling>hummels/mertesacker>boateng
boateng除左唔係BP,仲因為佢有long throw呢招技
CB走去掟界球

10W khedira
14t matic

留名

仲有10w影帝
3隻我都用緊

Hummels 梅毒兩隻我都用緊+5, 感覺上梅毒仲廢
冇錯如果塔嚟講佢係算靈活，但係手感好差成日唔知做緊乜鳩咁 反而曉姆斯可以球球食哂
已經打算買隻10u ramos/ ec/10u pepe 代佢

我試用緊06u 二王子

推推佢

傳中波有咩技巧
踼433成日斬左去遠柱 rw斬左比lw
點樣斬到中間

strategy cross簡返40-50 到
cross個陣睇力道 用順腳傳

呢個陣有冇野可以執
定係全部錢拎晒去整後備同upgrade好

cross100係遠? 1係近? 50正中?

請問IOS點down fo3m? 一定要開星加坡ac??

setting較crossing做medium未？
咁先有力度控制

最推薦個D你都有 執埋後備is ok

正選粒粒星無問題，換後備啦，強化最後先搞

同問呢個陣有冇野可以執

好勁

+8豬腦又狙擊me...

阿朗素都無，垃圾

沙比好用咩
我見佢進攻傾向係最低唔敢買

買咗WB沙比好正喎

壓軸登場依家嘢你識乜

角球應該點守 次次cb 企晒係到等人頂

利申：半新最近一月玩返被人屠足咁耐

砌隊米九肉腸出黎

打過對面全高佬隊幾過癮下
正係控傳放過頭波永遠唔斬就會贏
因為對面太慢 不過都係果句好過癮 高波一定輸晒

其實好睇埋個戰術
如果係一班肉腸打雙防中塞死中間
焗你行邊但係出波又唔夠頂
呢個真係最撚麻煩

pogba

我

土豪

有冇巴打有ec ibra+5
小弟之前用11 感覺一般

有冇club 收我
我岩岩比個原本個會長踢左

佢同我講friendly 1ON1 5場3勝
我嬴左3場之後佢就踢左

好撚小氣
早知我琴日唔鬼捐50M 落去

咩會咁on9踢勁會員

加多隻cdm 用咩好？
想問埋12 碼點射？禁中綠/黃之後，射左右上角都一定飛機 力度只係3 分1

係咪thf

HkgoldenXI
我唔勁 ,係佢好撚廢
+8team 都廢到咁

3年冇玩
而家玩翻
有咩要留意

唔再係欖球online3
以前大隻玩哂 ,依家唔係

你有無笑鳩人noob先
無就佢小氣 有就你抵死

梗係無 ,我無啦啦收到club remove note 先知
仲要del 哂 game ,garena 既fd

咁佢真係好小氣 係到唱衰佢

應該都係好多人ge問題方向唔洗按實嫁，例如射右上，你按住右上0.5秒左右，佢助跑緊果陣放，按得愈耐=角度愈大，所以你按實=飛天

小氣過林早泄姐 ,冇咩野既
btw 有冇club收人

幾lv

74lv SHIORISATO

3年前隊嘢係咁
而家仲掂唔掂
可唔可以教吓我
錢就有14M
有咩人必買
感激不盡

3年前14m好多只有課金/重開ac會係最快重建方法

試下申請3個高登會，再係到留個名

三年前呢隊屈機
依家垃圾... 另外依家14m等於以前1.4m

重開acc會唔會保留到d錢？
球員又會唔會有補償？

介唔介意教多少少
要點執

淨handicap都夠過癮 洗鬼買人

你得細哨值錢
我係你就賣哂所以野
開個2號人黎玩

因為錢係manager 係共用,
球員,item唔共用
依家頭幾LV好似送EC pack
記住去官網拎埋D獎

岩啦因為新手送果d野多左好多，同埋你賣晒隊波都係得唔多錢所以開始新ac重建易好多 另外如果課個vip玩trade都可以揾到好多錢

申左3會
name:SHIORISATO 74lv

咁而家咩季d人最勁？
買咩人好？

全曼

ec 人應該想係最勁，如果明星隊應該會係最易玩

即係可買全EC?

全利

全德啦 出埋lp冇乜弱點

佐藤詩織??

我老婆

佐藤巴打

佐藤詩織唔係我黎
個名比人改左

小弟搵緊隻GK WB紐亞 定 WB聖卡斯 定 WB保方好
想係WB update前入隻upgraded WB龍
Budget 8E THANKS!!!!

新手
想問吓陣容果度
點解我轉極都轉唔到龍門

紐亞

點轉唔到法

兩隻都用過 感覺保方勁d

Neuer

試下撳左邊名個度

gk 14t neuer 06u cech
lb ec alaba cb 14t boateng 10u pique 06w merterzekar 10u ferdinland rb 08e bosingwa
cdm 14t matic cm 14t pogba cam/cf ibra/drogba/totti/太多人選 rw lw 08e podosiki ec c.ron 10u messi 奧巴米揚 st 10w klose 08e torres ec 11 ibra 06w toni 16 c.ron

大家 ibra 會點排?ec or 11
小弟岩岩合左ec+5 之前用開 11+6
分唔到 求指點迷津

5星skill已經差好遠

Ec 唔洗諗

曼有咩右翼推薦 10u valencia好唔好?
自己隻06u Cr7雙速金字 卻經常不敵艾夫拿 馬些路 阿拉巴先被追至平排再撞䦕再反超

有技術 11 冇腦 ec 你識用5星skill就11 我覺得5星假射好多時都有用 未接波做定假射呢招都好好用

btw why note both ? 邊個狀態好就用邊個is ok

會帶波扭波就11
EC頂波勁11好多 同埋偏坦克型

16年mk仔？

你地有冇改過assist setting?
仲未郁過呢舊野

cross auto>medium
咁先有得揀出到近柱定遠柱

好正常，隻c7好細隻，hi下都比人反搶mk仔用落唔快，只打 cf
所以右翼=華西/c7/rooney(10u)
左翼=nani /馬仔

我左c7右華
06u evra好？見dribble好低

06u防守
10u快+手感好，因為靈活果堆野高好多，所以支持10u

組巴隊點睇
d人勁唔勁

有隻+3evra 我覺得幾好用

除左後防之外 其他位都好屈
我覺得

組隊wb+5 整cb好貴又無咩貨

全買EC?

美斯10u 小白,影帝10w

其他？

你鐘意邊隊咪組邊隊
邊個位差D 都係用+值拉番上黎
我利D後防都夾硬拉上黎

隨非你想平 先組best player

沙維變年最勁？

影帝唔係EC勁d咩

Ec好慢

10W好似仲慢wor@@

10u

最垃圾係gk位

唔見送EC pack

咁其實組果d team color值唔值
(sorry冇玩3年，脫晒節，多d問題)

你唔係為左件波衫
梗係唔組team chem

應該話唔係有愛就明星算不過組隊會令你更有動力玩

真係唔好意思，有一堆問題:
1) 應該買貴價球員，一話本身平但係高+數
2) WB卡係唔係依然最勁
3) EC卡係唔係全面勁過16卡
4) 基本上EC卡係唔係勁過其他卡(除咗WB)
5) 各個位置大慨咩人最勁

5唔一定要答
我都知好煩，咁多嘢問
但係大耐冇玩，真係咩都唔識
無限感激

我都係3年前玩嘅常客
而家同個friend 玩下22 only

1.大部分球員愈貴愈好 但ec個價係假嘅 所以可以擺上黎問
2.冇加值黎講一定係，但差唔多錢已經可以加三甚至加五
3.基本上係
4.唔係

thank you
EC個價係假，姐係點解？

小卡 所以大部分都過三千萬 之前最誇張過八千萬

賣晒所有嘢
而家總共有600M重建
應該點買人法

姐係唔應該買EC卡？

姐係有6E？6E都可以買到好多+1
不如講下你心目中有咩人想要

總之9位數
想買d進攻球員先
都想買個勁龍
EC尼馬好似好勁？

巴用ec尼馬 ec so7 10u美斯 10w villa 09 ibra 呢堆前場都ok

龍門呢？
EC尼馬就咁買+1都ok？好L貴

呢個有冇得執

尼馬用14t

要執緊係得，你d人全部都唔係佢地的全盛年

點解？
好似數值EC勁d

龍門應該買紐亞？
WB定14？
仲有冇其他選擇

06u 年c7真係軟皮
用污泥肥肉落底算

第一階段買全隊best player+2
之後有錢全隊+5 留意市場好多4億左右+5+6+7 例如10wc casllas
最後富有之後想點砌都得 全隊+5/+6/+7/+8，world best+5
變有錢方法有三
合16年+2人上+3賣出賺差價
課金
買張vip trade人 賺錢

買皇人打皇team chem
就咁睇你已經有9隻皇馬人

best player即係每隊最勁果d人？

想問正常係買貴卡+1/2 定係買平卡加4 咁
姐係+1 ec or +3 +4 16年？

睇data架姐

龍門係唔係買紐亞

其實姐係值唔值用3億買個WB保方/紐亞
一話買其他季

我隊波夠做有多餘錢就買
否則應該最後先投資落龍門度
利申用緊wb紐 好多神救

之前玩左一排無玩
之前個ACC仲有冇用?
開新ACC好定玩返舊?
得D咁既人

6.2億由頭重建，諗住咁買：
14T 紐亞

06W 梅迪薩卡
EC保定
10U 艾夫拿
10U 拉莫斯

14T 馬迪
06U Bodmer
EC 普巴

14T C朗
14T 伊巴
10U 美斯

大家比d意見

14T我覺得有啲廢 其他可以

成4張14T @@
全部要換？

ibra ec better

重開啦

買14T我寧願由得果啲位廢
慢慢草錢再買其他年份
因為14T太舊 啲值唔勁 浪費錢

@沙維巴

姐係14T冇張抵買？
咁C朗邊張最好？
仲有06托迪好唔好用？

普巴可以用16

Cron用佢打正前就EC 先25m
你要打邊係14T架啦
但我覺得成億太貴又舊唔值姐
因為你得6億 cron用咗1/6 都幾金

買10U 朗尼 35m抵屌
打到正前同LW 用過都會覺得正
留翻啲錢第時買新卡好過 14T Cron太貴
你無乜錢就唔值

手機個個係咪無得用第二個ac 跟死一個
更新前識轉 而家唔識

右翼/右前鋒有咩推介
美斯好似太淋

EC 374, EC Bale, 08 Torres

Agree

防中馬迪同基特拉點比@@

有無阿記巴打分享下個陣

Matic

普多 基沙文 Robben

基特拉如果+3呢

仲有EC Bale好定WB Robben好

基迪拉比較岩打二防中 matic單cdm好d

基迪拉全能d 打防中都有進攻組織能力
Matic防守頂級 又大份

轉到

推

ec bale/10w+5 robben>WB robben
btw 如果你得6億 又係想向明星隊發展
可以組住隊次一級明星玩住先 遲下有錢先再升+2345或者換人

龍門買個平ge+2 above先

其實點為之明星隊？
即係雜隊？

有咩推介@@

DDG

ddg有best player
我自己就用16 +5 lloris
30萬果陣合ge

各位巴打有無trade野攻略？
多數買乜球員同幾錢黎trade？
次次都無賺咁濟

運only

大概呢堆人啦
我要求 速度>身體>技術
所以中意用d快同高大硬淨嘅人
其他明星仲有尼馬so7利雲希古恩呢d
可以根據自己打法同需要買人

Skill move小弟常用四星轉身cut in同四星fake射
五星對我黎講唔重要 所以巴打唔太需要注重五星skill move 好多好睇冇乜用

痴撚線今日king of hill 由rank 1x跌落8x

ST: 09torres
LM:14WCsterling CAM: 08gerrard RM:16mane
LDM: 08E xabi RDM:10WC mascherano
LB:16moreno LCB: 06U agger RCB:16 matip RB:EC clyne
GK: 06u reina
完美 數值低既用+值拉

條防線

中堅除咗：
06梅迪薩卡
EC保定
EC史摩寧

仲有咩選擇
budget一億到

施華，雷斯點睇？
thanks

有無會收人
唔勁

10u Pique 14w Hummels 10u Pepe 10u Ramos
巴西孖寶就算啦

10u Ramos唔係打RB咩？

佢CB ovr 84

14t silva
silva ai好補位好
但要搭個高壯快

xi林伯勁？ 同打乜位最好

另外一個買咗06梅迪薩卡

agger 同clyne 係+5
moreno matip已經+7
btw 已經想轉隊 防線好廢

左閘有咩同EC Alaba同級
或者有冇其他推介

有幾個位架喎

而家考慮14t thiago silva
好似勁d

用14t silva輸角球輸死你

防中有咩推介 大隻加高

06u a.diara

用親拿姆果場都輸角球
有無得放佢出禁區

手控佢

有梅迪薩卡頂住ok掛

咁呢

攻中入手06U托迪試玩

ec fellaini+6

10u evra+2頂住先
超強

有個ES乜乜乜DO, +5左去
好好用

EC尼馬係唔係左路最强？

14tcr7 the best lw

中場中CM
邊隻最勁
而家用緊EC小豬
d數值好似好誇張
但係價錢又唔貴
係唔係有咩大缺點

Pogba Bodmer

有無人抽到好野？

WB Alonso, Lampard如何？

伏

好似唔夠高

10u pique 10u rio 14t 保羅斯 ec vertongen lp kompany

咩係ai好
點分好唔好, 有無話邊隻ai唔好? 想換走佢

慢到仆街

聽唔同人同自己手感總結出
有些球員"特制"不能靠數值反映出來
例如後防t silva同lahm擅長補位
c7帶波跑姿
仲有wb伊巴+1數值比10u伊巴+5差多，但手感屌打

利申 50%9up

岩 所以好睇特性
好多人會鐘意用14w yaya做cdm
但數值會唔夠其他高 但手感好好

其實可唔可以話呢隻game冇“最勁”嘅定律
好多時睇自己啱唔啱用，個手感
而唔係盲目買所謂“最勁”嘅球員

我用silva條撚屌成日唔夠人頂，有時又頂空氣，但見你咁講，留佢多一陣，等佢更新之後無好轉就賣鬼左佢

遲啲lp一出，yaya時代又番黎

都係架，組自己鍾意嘅人用最爽，主觀嘅最勁
平時啲推介明星係客觀最勁，但未必最arm自己

想問下十二碼點撲

依家人人狂頂
補位有施華
不動如山有泰利同梅毒

keyboard -> ctrl+direction
gamepad -> right analog

我用keyboard玩
有冇人教吓我assist settings點較
傳波射波一係太auto，冇自由度
全manual又太free，keyboard得4粒掣，控制唔到
thanks

點解唔用手掣呢

用keyboard勁啲

利:用手掣

屌你托迪

冇手掣
有冇鍵盤達人幫手

Today Korean new system called Player growth is a system that will allow us to upgrade a property freely. (Like FO2)
1. Players will be upgraded to a Lv20
2. Point to be used to upgrade the player. It is no more than a 60 point per one person and we can point to both teams combined maximum of 600 Point
3. Point the added features. Take much, it depends. The current value of the property will be upgraded.
For example, according If we are to strengthen (the first) of Marco Reus, we have 91 to 10 point increase in strength is 92 (see the table below).
4. point to upgrade the players have come out of the race. Or to compete with other modes wherever we play. (Not counting the simulated leagues)
5. We would point during the race. For example, scored 150 points, 50 points for the Golden safe
enough 6. Final Each shot will be scored as well. The winner was scored extra points to 1000 points to upgrade a point for 1 point.
1 game scoring average to about 2500, it has 2 point.

英文差 up乜？

召喚清泫

冇咪去買 好平姐
Cross轉medium
Player switch轉air ball only
Pass power轉manual
Fit唒

一樣

課金買乜好？

我呢幾日測試翻用pass power用auto 垃圾到
再加埋FIFA最引以為傲既handicap

原來要set
雖然成日底線傳去對面大小禁區中間 然後可以控到落地先射都冇人mark

巴打想要就買啦 放左出market

有冇人放WB卡？
價任議

有無巴打要11 托迪+8

咁神

屌成日斷線好on9 明明好順贏波就斷線當輸5球
last個場promotion

我65lv場場比30-40lv既垃圾屈handicap
金c輸到銅c
之後打翻差唔多lv既就連贏上返銅A

一樣呀我都係64lv場場打30lv

仲要個場係比人handicap 20分鐘輸到2:0
我89分鐘追2:3個陣一入就斷

handicap 包埋斷線咁ON9?

今晚勁lag

唔好意思 頭先網絡問題放唔到 而家放返

我啲lag唔係卡下卡下
係畫面流暢度慢咗零點幾秒
例如你禁pass佢要等零點幾秒先傳咁
有時又彈岀桌面 真係玩到火都嚟

今晚只限俾D 馬拉仔沖分, 玩King Hill

agger 好 lag

我直頭入唔到game
我vip今晚11點7完

我放緊隻WB天使+3, 有無性趣?

慢動作玩狂輸

14t 保定 定 邦路斯好

同樣價錢
巴打們建議xi伊巴定杜奧巴多d?

今晚㩒制delay真係屌佢老母

Lv1 random box

伊巴for sure

玩頭 杜奧巴>伊巴
地面組織 各樣處理 伊巴>杜奧巴
why not both?? ibra cf drogba st

WB Alonso, WB Lampard, WB Kroos 點排

有冇人要 幫幫手 急要錢

終於有人明我嘅遭遇了 之前同人講冇人信

咁咪就係lag, 卡下卡下叫窒機

排左啦你

買CAM
WB Lampard +1
06U Lampard +6
06U Kaka +2
WB Kaka +1 (冇貨，要等)
邊張好d???

06U Kaka +2

唔係WB Kaka仲勁咩

你唔係得6e咩？
一隻都10e啦

你知道wb > 06u+2 咁你又問

拿姆退休咁隻game 下年係咪冇拿姆玩

盲腸

咁可以問吓值唔值個差價ga ma

06ukaka 係翼鋒/CF 向
wb kaka 係playmaker 向

冇人欣賞kroos
kroos打cm 好好用wo
除左屈唔到速之外

我用緊 14t+6

防中 普巴係咪14w 最好？

求+2 or above wb player

我貼錢俾你 要我隻+4史奈達好冇？

wb eto or ec ibra 好啲

普巴黎講防中係14W最好
但防中黎講 14T馬迪 10W基迪拉 06U迪羅斯 EC布斯基斯
EC VIDAL都好過14W普巴

一隻五星跑狗
一隻巨塔
難以比較

天使+3 要不要??

How much

ibra啦，除非打開qw online

WB大概幾時更新？
真係佛誕？

組team開心d

已經LOW LIMIT 賣緊

出面好多WB都係LOW LIMIT
個個TRADE完返黎又無人買

Ec天使仲勁

無錯 無人買

太貴啦
平翻啲我都殺 eg WB Thiago Slive

大家D貨蟹成點

法卡奧我見佢二億二都心動
點知見過體能但70幾就放棄

0隻wb蟹

唔會更新17卡，16照用

等買LP Lahm仲好啦

頭先打完場bo3 贏左最後一場
佢當我未打
係咪on9到呢個地步

用緊06u +7

LP真係等到下世

wb 邊2隻打翼最好，除左c 朗

之前更新送個啲禮物係咪無得拎啦而家
搵唔返條link

唔係佛誕更新，但等到佛誕啦

無左好多日啦

last day好似係13號

各位巴打覺得EC Pogba如何

For CDM

08e podolski or wb eto
跑狗流

why not both

邊有咁多錢

點睇呢個陣？

調番進攻防守參與度
拿姆RB

人腳頂級，但得番三千蚊.....

高治真係無得mark 對親預佢會頂入一球

3千蚊夠玩啦

巴打們點睇個陣

有無巴打用過14w rojo
好唔好用

可以點執 仲有06u kaka 3 同 06u kuyt 2

正 不過矮左d

16 aubameyang 好唔好用

EC卡開始無人買
賣唔出真係喊出尼

韓服咁多卡, 有埋傳奇
16 aubameyang 仲係 top 12 使用率
自己話
不過要高+值

cam

點check使用率？

同問

有巴打想要就買啦 放左出market

好多卡我哋都冇，不過可以參考

好羨慕人地有咁多卡揀。。。

大家點睇ec布斯基斯

唔明點解韓仔咁鍾意卡吐 明明數值同價錢都唔成比例

模組身高體重

點解咁多韓仔用08E ramos打rb

性價比高
貨多可以輕鬆+5up
加上模型唔差

我屌你老母handicap

有無巴打用過10u同06u diaby
邊隻好用d

trade到隻mahrez+7
打lw掂唔掂
又五星skill又快好似唔錯

cam la

課金既話買咩好?

覺得一般姐

點解咁多人用wb pique？見佢數值普通又唔快

咁高大
性價比高

我有用 高得嚟算快
角球又多個進攻點

佢打cdm幾好

Cdm用WB雷斯 CB先WB pique

放10u messi+5 08e bosingwa +5 06u totti+5
10u ramos +5
全部放lower limit + hkd

Lm

依幾隻夠cash嘅上market 買就得喇…

梗係調返轉啦 雷斯組織力冇pique咁強

唔係稀有，加上而家有得就咁買ep，諗唔到點解要咁買
可能ll加少少咁....但過數又煩，又要camp market
不過明買明賣，可能有人要嘅

三日唔埋兩日見到messi 同totti 有人lower
想賺HKD有d難度

十蚊廿蚊我諗

想問1 on 1 world class b 係去到咩level

level?
overall ranking 係manager睇到

課金咩pack 最抵

正正常常
利申 最勁金b 不過金都冇乜特別

新果個係咪想做爛馬拉傳奇

本身已經爛左好耐
係初初出d人拎黎打飛機

派路邊隻好用？
X1 +2抵唔抵屌

除咗Matic 邊隻防中最好

派路唔好用

本身都有7-8億
依家咁既勢可能跌一半都有

有無manager金星bro分享戰術

打1v1 rk 連續比兩個廿幾lv屌打
明明隊波數值高好多 個個變曬唔識踢波

Handicap
有呢一樣野根本唔洗課金

即係點?

慣曬

班馬拉狗仲要以為自己好撚勁

請教一下傳中
戰術板入面cross較到1同100有咩分別
已將傳中設為medium
但成日傳唔正

1>100
球員企近柱>遠柱

handicap 即係咩 見巴打成日提起又唔多明白

有兩種
第一種
雙方數值差好多 但玩落兩邊球員能力基乎相同
甚至低能力球員屌打高能力球員 通常可見於跑速 體力 傳球

第二種
低數值一方常有不尋常優勢
個波彈來彈去都係對面到
自己球員不斷派膠
傳波準度極低 傳俾對面
對面求其射慢地波都入
美斯頂贏維迪
lag

觸發原因
1 突然發生
2 連勝太多
3 雙方等級/數值相差太遠

美斯頂爆左我隻梅毒

巴打收

Vidal 屈機

你等傻仔幫你買

拿
咁啦
唔明既比個建議你自己試下
首先跟返你個打法搵返啲差唔多既平價球員
Eg07伊巴 06東尼 呢啲幾十萬有交易球員
然後唔好升呢啲人lv set好陣就直接開波
跟住你會發現你啲1lv人同啲20lv人跑得一撚樣快

利申有次無鳩聊同fd打22
即興買左11個龍門砌左一隊
120min 1:1
射碼贏鳩埋
講左啲咩自己諗
垃圾FIFA

唔會太矮咩

有巴打岩用就買啦 放左去market

根本handicap無撚得打
雖然平衡本身係好事

粒波踢極都彈返對面真係打到好撚燥

我明呀屌
我成日都喺喥諗做乜尻
我啲操作正正常常 人又夠佢哋打 點解會輸呢
打電腦都有咁嘅情況
戇尻fo3

最興係最後對面補句noob
所以我依家chat room都關咪

呢隻game數值越低就越有得玩
啲1lv龍速度得20幾30都跑撚得贏人地百幾
Handicap萬歲

電腦頭鎚一定就爆 唔明點解

電腦前面一隻豬腦/ibra/盧卡古 然後唔覺意逼左佢落底 佢一鳩斬就頂爆左

對面盧卡古禁區頂遠射死角
梅拿左腳死角世界波

無知一問：Lp球員有咩特別

好開心

dllm

Dllm 同電腦玩都俾人handicap 真係痴撚線

有冇人放利記人+8

好痴線
一個人等於我半隊波

油王呀

一人=我全隊

西瓜恩 值唔值得自用

值，勁野

ok嘅 不過其實係加完live boost先有93

Rich....

唔自用都放唔出啦
大把貨

想問吓球員名隔離有個紅色battery點解
話佢唔夠體力
但係體力唔係一場場咁計㗎咩？

handicap真係好離譜 美斯壓住我14Tmatic同+6terry頂入都算
梅毒跑得快過我willian先最離譜,點解個陣勁過我淨係低lv過我就咁

會累積,所以要輪換

球員掛十世都冇人要 係咪冇人玩了...

lv 44 隊波15e
overall個數代表咩

想問吓
WB 朗尼
WB 伊度奧
WB 韋拿
呢3隻如何？
見好似幾平 (WB之中)

咩球員先
如果係某啲蟹貨好正常姐
或者你個價已經out limit

10wc 普多 5 lower 高1000萬都冇人要

好想套現出黎既錢買其他人

放lower囉
而家你個價仲係高過monthly average

放lower之係插水式咁跌

唔係問你幾多level，係問你咩野叫“去到咩level”
銀b咪大約排三四千左右，識啲基本操作，有啲基本意識咁囉

唔係best season難賣，可以trade到嘅又難賣

貪佢之前話del 買左隻諗住升值 放係到又浪費位 不如買新球員算...

朗>eto >villa

+4 wb 史奈達

買平wb不如買啲明星加五
不過為左型都可以試下嘅

Wb個d+234真係唔洗指意有人要
20幾30件

有冇人用過10u朗尼 會唔會係伏野黎...
我眼見基本上呢隻game係冇乜人會用任何年份既朗尼

幾勁
St cf lw都打得

用左幾多upgrade point?

4+3 1m point

左閘
EC ROJO+7 定10U EVRA+7

有冇巴打放09伊巴+6???

費事眼冤 整爆佢變+1拎去trade好過

巴打岩用就買啦 放左去market

10u rooney 勁到仆街，不過真係少d人用

終極蟹貨係10W casi

我睇人地個d陣 根本冇人玩朗尼 唔知係咪個模型廢定咩...

想問馬拉legend係咪唔好用？
見咁平有啲想買隻前鋒玩下

其實買球員真係買模型同體重
數據個d根本個個差唔多
你唔係加8個d個數值根本冇咩顯著改變

朗尼模型勁
肥豬黎

用緊Ronney（+3）勁到仆街 係控第一腳柒左啲之外
其他都好勁

朗尼無乜人用
估係因為依家前鋒如果屈頭雨翼傳中
朗尼打翼唔係最快 傳中唔高
正前缺乏身高頭鎚
如果屈走位屈速 朗尼又比唔上廢托梅拿嗰類
但朗尼全面 打cf做2號攻手

GK 邊隻最好？

14T neuer

De gea/buffon

識玩一定用拖治

08卡斯

啲龍講曬

終於搞掂

問完等完無問
都係要自己試晒

油王

WB Robben打RW勁好多wor

用緊14T neuer+1 諗緊轉唔轉 wb buffon +2 不過wb update又唔知等幾時

分析得好
最後冇買

其實d龍個個一樣
好睇d咪買隻加五放落去
110點既龍單刀都死啦 人地一個笠射88

De Gea 16 +7

卡斯幾多年都唔好用 太矮

我買咗 做前場萬金油
落後無時間追放咪佢打中場全進攻

施治+7

成隊幾錢?

Keeper最好一定係wb 紐亞 技能最齊係佢

有咩翼係落底傳中勁 WB ROBBEN
高治好撚好頂 想買隻翼

580

最鐘意見到對面係neuer

ZXJ

見到呢隻野就嬲

認真想知200億放到幾多
我有個250e都想放

巴打課咗幾多

啱啱轉新engine nerf ZD嗰陣都ok
後尾又buff返ZD 又變返弱勢
仲要而家啲遠射好勁 handicap就更甚

成日打打下中bugs
一係卡係度唔郁 一係就一直重播去唔到下半場

我都想知
有個130e

覺唔覺roster update之後頭䍋弱左?
成日頂高

130就

唔覺 角球傳近柱一野秒殺

韋拿狗也不屌

法卡奧都好過佢

有個12億，睇下放唔放到

人地角球
全場零攻勢，但係一個角球ko你

角球傳中或者落底傳中都係咁玩
或者禁區鳩射旋轉波
你會唔會死扭爛扭阿 依家d後衛咁勁 痴一痴身就冇左個波

可能扭太多
不過真係唔識守角球，有無計

岩用就攞去啦 放左去market

控一個球員入龍一射正踢返出黎

我又trade左隻10u 史奈達加6 放極都放唔出

Trade到破產 乜9都放唔出

收皮 韋拿勁過法卡奧好多

放11 VIDIC+6 +貝殼幣

出迎囉

屌垃圾trade system 之前都trade過幾次好野 依家掉幾億落去trade垃圾比我

岩先2億一 TRADE WB 列貝利+4
都唔知好彩定唔好彩

賤貨一件 冇人要 我係你就拎黎合 一係再trade多次

之前TRADE到WB 派路+4 同+3
拎去合爆左點知RESTORE返+4比我

同你一樣

我統計過TRADE人QUEST
最好係 2.5M+3個3 GRADE 通常賺 起碼同價
其他WC MIX SEASON 尢其4個EC 要買人仲要虧

利申9UP

我都統計過 全撚部都係垃圾

我都統計過 垃圾game嚟

幾時執阿

脫苦海 今日完VIP 唔洗再trade

有無咁慘

我都統計過 玩trade好易賺

我都成日trade 左d 自己唔岩用 所以都成日放上laiw

roster update 之後就覺得個trade係垃圾

定因為整左個1 day vip先咁？

有無巴打用過ec 黑碧
模組應該好過雲狗?

瘦弱模組

有無人知個assist setting入面個run direction 有咩用

ll買ribery wb +2
trade 隻+4比我

第2隻

好痴線

上加5啦 還掂都放唔出

其實ribery 唔好用咩 見你地好似好小提

我覺得唔關事，係update之後佢trade出嚟啲人嚟嚟去去都係嗰幾隻

如果2次炒哂你就唔見左相等於15億
15億你要課幾多金，trade幾多日先搵得番

無人買既話你呢d 錢同爆左無分別
倒不如爆左好彩restore 返+2+3 都可以拎去再trade
雖然我試過restore 返+4

咪係放佢係到成個月都唔知有無人買不過只要有恆心蟹貨變現金la

+8都放LL?

你傻咗啊？

放姐，都無話ll

打開qw st 用08e費托 應該用咩陣 前場左右打兩翼鋒?定副鋒？

一開機pc消失左 想問下手機版收錢係咪都有折？

有咩中堅推介？用緊wb pique +10u pepe
Budget 4-5億

一定係哥斯尼

繼續買WB啦
WB施華，WB雷斯
遲d buff之後會更勁
同埋最保值

你多唔多打翼或者傳中?定係淨中路滲透然後直線?

隻野trade 返啦
但其實+8 係咪真係咁特別
我唔中意呢隻球員所以唔用

列貝利太矮 又輕 有c朗佢已經收得檔

用緊+5
體力差到仆街
快又唔係真係好快
好易比人後追再撞開
平係有原因

中路滲透 直線多

想問一問messi 同列貝利分別
身體質數各方面都十分接近
但美斯都冇比人棄用 但列貝利真係未見過人用

有無巴打買10w卡斯

android機點down fifa online 3 mobile

Muller ec 好定10wc 好？

蟹貨啊
而家個價咁春貴 邊會有人買
利申皇馬 chem using +5

10w好似順手d

只要有恆心，其實唔難

搞掂

Ec vidal+2 定14w vidal +6

41212 or 41221

cdm lcm rcm cf ls rs
or
cdm lcm rcm lf rf st

中路滲透直線最勁呢兩個
除非你滲透都慳番
可以直接424

兩隻差咁遠, 有乜諗唔通

我掙係知道美斯撞唔撚開

數值一樣 wc +6 仲好似高啲

06W 禾仔數值好快
有無巴打用過

06W禾仔打翼勁

建議唔好用禾狗奧巴仲好

組阿記

5212

我都組阿用緊
真係幾撚快
用右菇鳩推直爆
不過要睇埋對住邊隻
保辛華果啲爆唔贏
另外後備落場會有驚喜

好唔好用?

組阿記其實無乜人好選擇

你點比較, 14w高好多喎

咁樣 價錢又差唔多

點夠你跑

唔錯 但好似月巴勁d

美斯平衡力好 傳波準 有速度同走位
列貝利真係三不象 勁就勁在55腳過人比較易

除非真係好有愛
唔係真係唔好組球隊
國家隊都仲好啲多好多人揀
利申砌阿之餘仲有隊雜隊

玩wb best player 算啦 組球隊真係差幾班波

我隊阿75億
雜隊185億
砌阿砌到灰心就轉玩雜隊多

組曼就唔同

巴打幾時貼隊曼比人參考下

5防馬拉狗?

貼咪貼

曼咁多球星 朗 伊巴 普巴 朗尼

我用緊WB月巴+4
唔係好識用
好似把握力麻麻咁
雖然用落手感好，數值屈機

有冇10W Muller 愛好者？

fb 見過你10u vidic我都想要

點解大家啲陣都咁怪 現實唔會用嘅陣

我阿狗照打433

Btw最撚衰佢舊season啲人又唔撚更新
Ec豬腦都有85
06亨利得79我屌
又冇蘇金寶果啲
逼害阿記

Ps4手制可唔可連到玩？

9981斬屈死一邊斬

其實433真係最平衡既陣 控場反擊樣樣掂

可以

我岩岩試左無反應 上網d人話改左個buttondata 入面個名 我改完都無反應
有咩解決方法 唔該巴打

有冇人開過 係咪伏後...

唔洗架喎，就咁插就用到，win7

433

咁ps3手制呢, 我usb 手制換左3次 ,3次都係壞粒菇

本身都用ps4手制 但後來都買左xbox手制 好用d

好想知ps3手制用唔用到

用到 但好似要download 舊xbox模擬器嘅野

求指教

手感如何
想買+5

+1 想買+5wc muller做cf

屌呢2 日trade 蝕撚到我
做乜鳩

買啦，好好用

得佢落少少價就買！

我放個3億佢比個2億我

仲要蟹貨賣出一億 實收6000萬
我真係好開心

屌 trade 完一隻 +4 wb villa 加埋 原本有隻+4 wb 史奈達
隻game汁果日依2隻應該都未賣得出

再trade

抵你賣唔出，汁你老母

iOS 點down Fo3m

對唔住咁多位大佬 改番

有無10u gomez同好 咩都有 係慢少少

轉新加坡地區

三不象

我宣佈 Ec Lacazette +4 係蟹貨

06w toni夠

建議大家一蚊都唔好再課落去呢隻閪game
我明白fifa係要用handicap黎留住班冇咁勁既人
但係對呢班撚樣公平就對課金既人公平咩？
屌你老母比隊閪曼狗handicap
隻朗尼半場開始條氣冇撚哂藍色都仲可以打足90分鐘撞鳩我啲人
咁我比咁撚多錢落去做乜
強烈建議大家即刻去market買啲垃圾人打rank打到冇人想課金等呢隻game執
我就賣緊我全隊人
用搵堆垃圾打rank

千祈唔好升球員Lv
啲數值得個睇字
見過隻人越升越廢未

你幾多lv同埋rank打到咩區?

sosad bro

我研究過+2 13LV係最癲峰全盛時期
20LV已經係衰老

點解我打legend 永遠唔夠高值打
個個+5/以上 我全部+1 狂俾人炒

基本上係叫賤貨

人地開個新人 全部加0都可以炒到60億陣

普通球員加5都勁過legend加1 係數值上
Legend得隻5星腳 你唔玩花式其實冇用

真係好撚想問句
如果你啲數值唔可以真實反映係隻game度
咁算唔算違反商品說明條例
雖然我知唔同國家法律唔同
但係咁撚樣handicap法真係冇意思

FIFA 同FIFA ONLINE 都有HANDICAP
佢官方死唔認

一定要平衡但有時有d人故意開新人玩就真係好煩
有d人開一隻人 100億陣 d球員拎黎睇既 另一個人加0陣就拎黎撚狗既 你奈佢唔何

仲有配對對戰係跟分數
唔係跟球員陣容同價值
場場比加0狗屌打係有原因

我隻+6比利連20lv唔夠隻16伊巴跑
後備上場+5 06w禾仔唔夠半氣艾夫拿跑
咪撚玩啦咁都冇handicap
我講句handicap dog比人回返句cash dog
呢句真係屌醒我
比咁撚多錢玩做乜鳩

呢場我地兩個都係同分
銅a pomotion緊

呢隻game的確係唔洗用好多錢

日日送錢 開心玩

官方要平衡冇問題
咁但係有平衡既話咁點解仲要課金比錢
喂，依家我先係消費者，我先係比錢果個
比錢果個你唔幫你走去幫唔比錢果啲
咁我冇野好講啦咁我咪跟規矩玩囉

轉FIFA 17 都係有HANDICAP
無得避

Fifa17仲戇鳩先要比錢買隻game再要課金買球員 如果想升得快

我成覺得呢隻game做唔住 玩家成日屌
又分薄左玩fifa17既人 成隻game都冇肉食
我個陣d人都係一買一賣冇乜用錢玩

照玩fo3
不過玩handicap

無用過錢

有時一合到卡d錢就返哂黎

諗返起之前隻ibra strength 118 唔夠d 電腦撞

x2

我由舊拉波年代玩到依家
果陣砌阿狗啲人垃圾到仆街
唔課金好撚難砌到想要既人
不過依家真係唔會再課

數值係拎黎睇攞黎擺

我下半場70分鐘換隻08托利斯+3打正前
打反擊爆唔贏打全場嘅保定

有時要你輸你就要輸
90分鍾2-2
比個CORNER對面
我都知99%仆街

Market d人係咁同我鬥低價
你要玩我同你玩放哂lower搞爛個市先

一隻 Muller+5都無

+5 LL擺左3日都賣唔走

原來個張係你

排排排食蟹貨
你兩個是但一個互買 合

Buy my Laca la

我賣緊344,900,000，你放緊260,000,000？

最抵死係佢既value又啱啱好過左trade既limit，想攞去trade都唔得

喂cap張圖黎睇睇放乜 睇下有無岩心水

講真呢隻野完全唔吸引 冇星味 國家隊又不重用
最重要係矮

+5紐亞 ll

嘩屌馬上比人買左..

yes the 2.6e is mine
nobody buy Lacazette

我終於用左畢生既儲蓄買左巴里

10u?

16 我upper買

係咪你

好多球員都買唔哂 想換隻小白又想將加5個d換成加六 又想要基沙文...

仲未買到 Muller

有隻+5 唔多好用
但的確係快+大隻

佢帶波好廢

有咩咁好用...多方位？

要高大CF 控到波一定搵佢

CF我用普多

好用嗎？

08e 做重砲 佢傳波好廢 帶波一般
玩防反一定用佢

普多一定st qw 無敵
Cf用ibra

我成日係到諗買咁多limit既球員 萬一佢有一日冇左個版權d球員咪冇哂

求⼀⼁

求巴打們幫揀

06u de rossi+5
不如08e de rossi+6

隱技屌打

食螺絲true

啱啱又trade 左隻史j達返嚟

屌佢老母

我lower放左三日

falcao*2 放左一個月

超多人放佢

第一次trade 中佢已經收曬皮，再攞佢嚟trade 第二次又中佢真係

由+1 變 +3

遲啲 buff wb 會唔會有佢份

放11 VIDIC+6

得佢退休咪升值

本來用14w podga+3 trade左隻16+5 就轉左用16
依加又trade左隻14w+5返黎 用唔用返14w好 16除左5星 用落好鈍 可以因爲aglity低

16好撚鈍
如果+5 不如14W

14W手感好16好多
可以9跑
16明顯唔可以

我會揀布斯

想屌16 pogba好耐
防守不出色
轉身慢
攻守轉換唔夠氣
回追又慢

BOX TO BOX中場
EC VIDAL先係王者

16 POGBA 可以收皮

08E podo or 10u Rooney?

busquets低agility死罪黎

一定podol

14t 秒

Cm就話要高agility姐
16 14t pogba差咁遠就係呢樣

有無巴打幫手?

我用黎打cdm

de rossi贏隱技
巴斯 贏數據

隱技真係咁重要？

16 pogba
stamina低 攻守轉換唔夠氣
agression低 逼搶不兇狠
agility低 轉身慢

使用16 POGBA 中場起碼要放3個

16 pogba 遠射好撚勁
放Cam ok

本身2隻14t 為左16放走左隻
依家準備又入翻14t

十分重要
08e de rossi
play maker+long passer+long shot
防中基本上無呢套隱技組合

多long passer同play maker 雙傳輸10點都值
你睇09ibra

1v1唔係淨睇數據咋咩

你地搞到我想換隻普巴

同埋long pass同player maker兩個都係有(ai)
唔係代表打manager先有用咩??

巴打睇黎好憎16 pogba
但又真係好中point
打cm長期冇氣明明冇咩做過野
轉身直情唔想講
帶波又好易失
如果唔係model大同5* skills 應該冇咩人用

對
有(ai )是manager

放緊
手感同14t真係差天共地

學到野 咁de rossi啦

(ai)穩技
manager mode 才有效
我差點伏你

應該是沒有括住(ai)的穩技先可以在1V1發揮
例如power header, sharp curling shot
prefer long shot(ai)應是條友在manager mode 多用long shot
不過穩技當然有好過無
同埋08E de rossi+6數據更好

14t 14wc 16點排 pogba

14wc cdm
14t cm
16 cam/cf>cam

想三隻都買哂

小號廢隊上legend

屈handicap爽?

上legend洗鬼屈handicap

正常team係唔洗屈嘅

威水

有冇巴打貼你地既組team

成隊加零wor

我隊廢野 半場前已經冇曬氣 人地啲數值個個都咁高 是但qw都1:0

想組平民阿狗 有咩要注意

必備06henry+5

一trade見到wb個心都寒一寒
結果好采係xabi 唔係屎耐達個d

屌 我trade中+3

xabi 起馬可以自用呀 好勁

好耐冇玩想問下，08細哨個價咁高，咩事

同埋依家trade可以+1+2？

皇馬 chem
不過冇一隻有20lv

成隊加零咁明顯handicap

agger
+1都話啊 +0

人地覺得好威先po上黎 唔好笑佢啦

反正我本身都legend a
冇咩所謂既

咁多加0又死撐唔係靠handicap柒撚到

咪串人啦 人地legend a呀

百屌handicap撚

馬體會

唔好咁敏感啦連登仔
想講唔洗靠handicap都可以上到姐
你地都可以試下架

handicap是原罪

有技術同冇既分別姐
試下old對+0team新手會唔會輸？

但真心幾勁喎 legendary 唔簡單

咁你都唔洗全加零 加一都無所謂
咁多加零要用心搞先有
仲話唔洗靠 明明就靠到盡

無人話你無技術喎
但唔好講到+0 team唔係靠handicap上

legendary A真係唔簡單
有無技巧教學 戰術分享 ?
除左handicap

呢度應該唔少巴打上左legendary
利申:我只係金c

開ac頭兩lv就有送十個+0包啦
要用咩心搞？

識急停 已經贏曬啦

wo cao 264分

巴打咩陣

433 之前po過

8億筆直 巴打有無隻高cb介紹返？

10w hummels

14W hummels 06w 梅毒 Ec smalling

巴打係咪想講14w

係sor

多手走去合+6馬斯查蘭奴又爆左

唔緊要,有錢就會身痕
然後去合野,就合到無哂錢

wb so9

感覺一般般

得返三千萬又爆野

Lacazette

WB Pique
超勁

仲有冇出其他新？
Msn都有wb

今年BEST11都係得SO9新入選姐
其他都係之前入選過

幾時有得買?

求咁多位巴打幫手執執隊波
暫時想賣走xi dimaria
想入隻+6 06u crouch
+5 06u bodmer
+6 14t azp
+5 10u pepe
boatang+5 諗緊買邊年
求評

佛誕掛

bodmer
drogba> crouch

sell vidic
use pepe/smalling/vertongen/boateng

本身都想賣vidic 但見好多巴打話好勁
用落又唔覺
boateng邊年最好？ budget 不限
仲有想入隻c7打lw 06u定14t好
cb pique 搭 smalling 是咪會被中出死
真心求教

vidic性價比極低, 唔等錢咪用住先
boateng 16ec best
prefer 14t
會唔會被中出睇你點控, pique smalling都好勁

WB泰利

依家版本中堅慢就一定比人中出
一個qw C朗單刀收你皮
後衛唔夠高一定比人頂撚死
你見依家個個高冶渣手

另外C朗最好唔揀06u 太軟皮
拿姆都撞得開你

你放過sw 洗驚人qw咩

C7 14t/14w 打邊
Boateng有錢咪入ec+5
Cb: Ec smalling 10u pique Pepe 06w 梅毒同14w hummels 你有興趣可以入隻10u matip +7

中堅最快應該係ec vertonghen 有唔矮
但好小聽你地講佢

好用
但我已經5個cb

Xi kroos 買唔買得過

想買但reaction唔高
有冇巴打用過

放sw注意兩邊 對面前鋒中間塞住會拉去邊同大位
所以兩閘要保持住龜縮 防止失位

已有隻加2 但用落無大家講到咁神
定要再上高d先會勁

ec modric好唔好用

除左矮 樣樣都幾唔錯

我用緊呀 我覺得唔錯
單刀都追到下

ec boatang 用落會唔會好快無氣
如果唔會就買了

發覺LP subotic唔錯

有啦咩依家

冇玩一年玩番 15年張vip仲係度
屌個market通漲得咁撚緊要
而家平均冇100係咪都會俾人屠

trade到wb david luis有冇用

使唔使再trade

你用咩up?兩張+4？

本身係用緊+4 都廢事合直接買左隻+5
諗住遲下賣/trade左隻+4佢
點知今日唔小心㩒左入upgrade度 又唔小心見到有隻+4有隻+5
之後就downgrade左

4+3 point

咁撚勁 我成隊波都係得10億

壕

明天會更好呀巴打

簡神軒都唔要隻垃圾

之前有巴打講handicap包埋斷線應該係真
啱啱嗰場對面8 9x陣容sm我啲110球員
86分鐘絕殺反cup2-1之後 俾人bye noob
跟住完場話斷咗線 好撚野

我懷疑咗好耐
永遠贏波換人就斷線俾80 90贏

琴晚試過斷一場

無試過斷
但打廢隊試過好多次對面攞到波一攻
自己人即刻卡 似LAG+動作延遲 控制唔到回防
對面領先之後就無LAG

唔知係咪HANDICAP

LAG係佢攻我先LAG
平時波係我到無事

外掛咩

會唔會諗多左

可能
但都幾次係咁

個情況應該係控制唔到
D人完全跑唔郁
我見其他forum既人都有呢類型投訴

佢地叫系統局

究竟handicap可以連續幾多場 屌你老母EA

係market買d人合爆佢變加0打rank仲易贏

Handicap死全家

真係慢
但係模組算唔錯
平衡超高，手感好
打CM傳波真係好爽
有閒錢可以試吓
XI Xabi Alonso係另一平價推薦

Laca sold

我成日懷疑冇人買 掛到咁上下個系統會幫你食左d貨

Ff太多

入點買咩好？

係嘅話就無蟹貨啦

可唔可以講哂所有keyboard勝利動作點㩒？

可嗎可以講哂keyboard所有勝利動作點㩒？

youtube有

game入面咪有得睇

搵唔到

邊度

option搵下

>??

thx bro

嗰啲幾千一萬嗰啲我覺得係

幫我食哂D屎妮達啦

就算唔係都一定有人開另一隻ac將d錢左手交右手

10wc 加5恩尼斯達都係神級蟹貨

呢招唔錯
即刻開個新AD先

C

16 lucas perez +7 上唔上+8 好
驚爆
利申組阿

冇事嘅 幫你打氣

上

球員狀態重唔重要?

好多人都係咁 不過我冇心機 hea玩算

我個fd試過合迪布尼 +7+7開埋point都爆
我笑到收唔到聲 仲要合兩次 個時+7 4億幾一隻

4億姐
我呢兩個月爆左起碼200億

...開唔開point都係一樣
依家狂送point引你合
幾日都一百萬point 合咩加8開point其實好易

合+8易?
合左10幾20次+8
得一次得

合咗未？

choose an offer!

冚家鏟

其實得1x%機率嫁咋就算7+7都咁易+8咩

好想知佢合過幾多隻+8

幾日都一百萬point 合咩加8開point其實好易爆

合+8跟本預爆，入到只係佢還少少甜頭比你再爆唔知幾多次

上+8同上+7根本差好遠

我話依家狂送point
好易有百幾萬point
引哂d傻左77開point合
點知爆左破產想你去買點數

利伸 我d加567球員全部買返黎
合到既野只會掂出去賣

依家點數都伏
300hkd 都無10憶
trade人勤力少少 一星期都起碼10億另送一堆蟹貨

買果個7000點3億果個包

依個真，求其6+4 都可以上7

handicap真係天下無敵

利申 俾人handicap嗰個

巴打7+幾 原本我仲想衝 巴打有用point?

淨係成功合過1次7+7 無用point

你有勇氣可以試7+6

7+4

好伏呀個trade
Market 有30隻

佢依家成日trade出黎d賤貨都係加4
引你合 之後爆

上+5啦
上唔到比返+1+2你又可以再trade

又要買隻返黎咁嘥錢

唔夠錢咪買點 官方又賺賺埋埋呢d錢

Thx

究竟trade而家賺唔賺到嫁？

要開vip先有肉食

VIP都未必嚕

比你地搞到上左3E唔敢再trade上去驚變蟹貨

好想知到底電腦會唔會幫你食左d 蟹貨

有冇人講吓詳細點trade法
原本trade果d貨係邊度尼？
每次起碼trade幾錢先有正嘢？

我通常100mil 開始
D 貨去market 搵
佢每次條件唔同

尼你老母

唔會

?

下次你一定中屎j達

自己去買隻2e左右可開波，無咩話幾多錢先有正野，只係3e尾trade好易中蟹貨tw尼你老母

尼你老母
Btw我通常1e開始

Trade 限左啲球員value唔可以過4E 可唔可以升個value限制架？

萬般trade不走 唯有蟹隨身

想問下阿狗法比邊年好用,假設升到一樣rating
睇落08E身體質素仲差過08

無

仆街中wb sneijder

我覺得會 一早懷疑左好耐

...del左佢啦

升左咪又係一樣有蟹，唔會解決到問題

Wb 11人
Rwb/Rb: maicon
CB: R.f Ramos
Lwb/Lb: Evra
CM: progba Xabi
CAM: kaka
CF: drogba CR7 Robben
點睇?

Del

合都費事

係咪少左個

我自從整左大半隊WB後就好難上legend
以前一隻WB都無 就長期Legend B/C唔會跌
係我退步定handicap

D野冇人買始終都係冇人買 唔關lower定upper事

輸一場1:0 -14
但係贏4:1 +12?

wb隊好好用

申請高登2會
name :justinbabl

放06u cech+7
LL+HKD(自出）
有意加ggc id: 175402202

直接upper會更好?

點解個ICON會咁樣

trade有冇話用幾多錢會比較好？
頭先用4E，蝕到pk
新手咩都唔識，多多包涵

低過3.2e高過2e最少出蟹貨(個人經驗)

handicap唔係打唔到上高分嘅原因
唔通用隊+0 低lv就可以打上金星1000

我另一隊80 90 好輕鬆上Legend C 有時衝到B
但平均過100嘅主隊 打極都上唔到legend C
以前未買咁多WB 經常Legend B有時C
真係唔知點解 係world class A都狂輸

連輸就唔好打 等二日先打
FO3好多連續事件
打RANK連輸之後就會連贏
合卡都係
連爆之後就會連成
無限LOOP
唔知TRADE人係咪連賺之後連虧

On9 真係要停 岀咪lag點夠玩
次次最後一日衝都lag到仆街

最後幾日*

係

16普巴踢攻中又幾屈機
踢防中垃圾到喊

我都覺得個icon 好靚

有icon pack

staff icon都轉得
不過roster update之後好似唔得 而家唔知

誠意推介WB月巴，而家價錢唔算貴
用落其實手感好好
有身位有速度有體力，遠射埋門都頂級
重要係超多隱技
最神係有埋playmaker，打CF一流
唯一缺點係彈跳力同頂波
當然唔可以同WB伊巴，巴哥比
但係以佢價錢，其實抵到爛，不妨考慮

散貨 ？

説穿了

肥泥冇星味 唔要啦
要巴哥 托9 蘇9 利9都唔要佢

愈黎愈無心機玩

贏波都無心機?

人地守足全場靠header就入左2粒
Btw 呢場幾經典
90分鐘追和1比1
之後90+互入一球打加時

你LL咗佢我即買
只限+2

誠意推介WB屎耐達，而家價錢唔算貴
用落其實手感好好
有斬波有控波有速度，遠射埋門都頂級
重要係超多隱技
最神係有埋playmaker，打cam一流
唯一缺點係彈跳力同頂波
當然唔可以同WB伊巴，巴哥比
但係以佢價錢，其實抵到爛，不妨考慮

唔係散貨
唔信比個listing你睇

而且仲會buff 到87添

岩用攞去

原來仲有咁多人玩 不過黎左呢邊

點拎轉經卡 定要用點